簡單一個問題，GME已經買到，但會唔會連賣出都ban?

SH 冇set價嘅Diamond Hands 唔比賣（雖然佢哋都佢唔會賣）
而set咗價嘅又用其他招數搞。

總之SH